陳雲今次真係中？？

陳雲：拜登上台成功，防疫大戲告終！加州明日解封，禁足令全部取消，餐廳開、理髮店開。至於當地疫情，當然是繼續飆升啦。

一年前，陳雲已經講過：病毒是醫學，防疫是政治。疫情是民主黨用來對付特朗普的，用疫情來推高郵寄投票，現在大家見到啦？